［解放腦力潛能］終極1q題

「聽聞...只有iq過百的人才能解開這道題目」[/red]

小明係一個好窮既人，三餐不繼溫飽。平日露宿街頭，藉著行乞為生，生活狀況十分悽慘。某日，佢因為一件意外失去咗一隻耳仔。但係小明對此不屑一顧，因為世俗煩囂既聲音對佢嚟講係一種折磨。

不知何故地，有人捐咗一隻耳仔比小明，佢又獲得返健全既聽力。小明竟然感到十分開心，但係可怕既係，佢開心的原因並不在於能夠回復聽力，而是......

[i] 「We have two ears and one mouth, so we should listen more than we say.」

Zeno of Citium

請問為什麼小明會感到開心呢

因為「有耳的光彩」
此po已完

錯

可以戴耳筒?

唔是，可以諗深入小小

小明竟然感到十分開心，但係可怕既係，佢開心的原因並不在於能夠回復聽力，而是...... 有人無咗一隻耳仔

秒

木鹿大王

happy new ear

屌你老母

因為佢又可以食耳仔

小明冇咗黑心

小明好撚黑

話左唔係因為回復聽力而開心，姐係唔關得到新耳仔事。我都有諗過呢句野

happy new year咁舊，唔係啦

小明隻新耳上面有幾百萬耳環

可以帶眼鏡

因為隻耳仔有隻金耳環，賣到錢可以食飯。

小明：上次冇嘢食割咗隻耳嚟食，今次又可以食多次啦哈哈哈哈哈

同錢都有關係